台灣人整咗個網站 模擬被統一

揀咩都死

開頭扮支持共狗最後去到美國

畀高雄人玩下啦

建2樓豬返去溫豬先

香港咪受緊， 使撚模擬

你被控兩項暴動罪、一項煽動暴動罪，案件轉至高等法院審訊，最終判刑六年。--------你是梁天琦

扮順從就會成功

撳曬順從係悔疚一生

點解無得選擇 加入台灣特區政府, 然後奶共 欺壓台灣人

你私底下以留學生的身分聯繫到其他國家，在美國政府的幫助下踏上了美國的土地，並向記者揭露了再教育營的不人道。-------- 你是Mihrigul Tursun

好似幾過癮

大一統了還需要一班奶共機器

咁香港果班建制派議員, 局長, 司長呢??

都未統一咪要建制派議員,統一你估唔會拿拿聲換黨員入做

我相信佢都係想話比大家聽比中國吞併之後你就再冇選擇

可以唔洗死

me 都玩到呢個ending

依個真，其實依家香港已經開始鬥緊地主